［實測片］我到底睇左啲乜...

呢條友又博出位拍埋呢啲實測
以為自己好好笑
不過又真係比佢講中咗香港人嘅心聲..

有無人同我一樣，重點擺左落黑絲度？

都真係幾正

jm9

聽聽下發現佢真係好多懶音..

好笑喎我覺得
利申：打手

係好笑嘅..
但係係因為佢啲後製同埋啲人嘅反應囉

估唔到真係有人帶呢舊野出街
前幾日返工先同大佬傾完呢樣野

咁拍片係靠後製嫁啦
同埋幾靚仔呀

啲路人反應又真係幾好笑
利申 想整反個

鄉音下話

其實呢啲片反而真係睇路人反應

呢個真..
其實不如齊齊用呢個方法

靚仔不了
不過啲妹妹仔實係覺得靚仔

join!
利申：好驚介親

真係唔知
但聽到好辛苦

都係嘅
所以真係好笑
不過懶音真係唔掂

阿姐我都覺得靚仔喎
想奶佢對腳 好長

講野都未講清楚學人做youtuber

其實佢係邊個？
咁都有人睇？

who?

真係理解唔到
佢個髮型有咩名堂？

好銀耳
想紅？ 讀返正啲字先啦

之前見過呢條友飲滴露
覺得佢幾有諗頭
不過條片比啲五毛整死左

下 真心覺得佢靚仔啵